分享一下女人街黑暗事

岩岩係深水埗食完飯，無罩突然食撚左幾個彈哮喘咁滯，嬲嬲地同大家分享一下建制派同小販委員會貪污事。

利申：牌主親戚

1. 電箱改善/ 統一排檔鐵車

大家經過女人街的話，會發覺d電箱變哂有顏色唔再係平時見到灰色既樣。呢個係2018年頭左右政府撥款改善街道電箱同統一鐵車規格計劃。

原本改善優化就係好事，但就俾班西人從中掠油水！

2. 漏水電箱

街電電箱漏電會死人！原先英治時期電箱只要閂門就唔會漏水，就算颱風幾撚勁最多門濕，因為電制離地高、入櫃深。 新電箱規格根本完全不合格，落雨期幾乎全部濕哂，唔係一滴兩滴，係浸撚哂，條街街大部分檔都跳哂。

你以為識跳制就無事？ Sorry係跳撚完打唔番！

D電錶大制雖然寫左某大品牌，但安裝既外判用真貨定大陸貨大家心知肚明。中電唔會理，品牌商唔會理，害到好多檔主有苦自己知。

3. 檔主 敢怒不敢言

無電就無燈無風扇，山竹咁撚勁搞到好多檔都做唔到生意，但檔主根本無得投訴。原因係

i) 女人街有好多都係外租既檔，但法例規定牌主必須自己營運;

ii) 檔主請既好多都係揸三個月簽證黑工（俗稱三仔）

所以好多都唔敢投訴惹事，甚至得罪市政/街坊會。

有人想知多d我再寫